一起身大叫中華人民共和國萬歲成身暖晒

衲sir 今日射波?

屌你老豆 嗌完真係熱到出汗

衲dee今日食左屎